「急」 ！ 大家唔好再起袁先生底啦

起底係唔岩架...同埋點解要搞埋人地家人呢？ 和平okay？
大家和睦相處啦。

袁志偉個人資料極神秘，集思廣益點搞9佢

反呢個po！

push

#255486

？

做乜撚野

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

真係唔明白
點解連登仔係唔係都起底
起完又點？
知唔知道俾人起底果個好慘架！

hi 袁生完全封鎖左你你咪睇唔到有人起你底囉

( Show Blocked User - Mamamamamax ) 完全封鎖

So?使唔使WhatsApp通知佢？

點解唔好

你都on撚9嘅

ok 知你姓袁啦
full blocked

死撚開啦屌你老母

係連登叫人連登仔果啲係乜料，大家心照啦

唔你老母
點你老母
又你老母
慘你老母

你老母